Documento gerado sob autenticação Nº QDH.037.241.84J, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             2468                  de  06/04/2016
O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 5025, de 26 de setembro de 2012
RESOLVE:
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora CAMILA MELLO DOS SANTOS, matrícula SIAPE n° 2714169, com exercício no Departamento de
Odontologia Preventiva e Social, da classe A  de Professor Adjunto A, nível 01, para a classe A  de Professor
Adjunto A, nível 02, referente ao interstício de 31/01/2014 a 28/02/2016, com vigência financeira a partir de
04/04/2016, de acordo com o que dispõe a Resolução nº 12/1995-COCEP, alterada pela Decisão nº 401/2013-
CONSUN. Processo nº 23078.006633/2016-07.
RUI VICENTE OPPERMANN
Vice-Reitor
